有咩刀唔使拔都可以用？

係Although

因為although唔使but

👌🏿👌🏿

2/10

香港教育界需要你

拔槍啦仲拔刀

電話禁極刀

10/10

抄人都夠膽出post

樓主係c君？

屌 用愛膚堅啦

餓刀唔洗拔，咁飽刀呢

11/10

我個fd啱啱諗到

臥刀不能拔幾多年前

1/3

兩年前見過有人開post

個gag本身10分，抄人唔指明出處減5分，唔指明出處仲要畀人篤爆減5分。
0/10

臥刀不可拔也

一諗就諗到罐頭刀

點知係爛GAG題.. sor...

你個frd上完小學英文堂，小息嗰時話你知？

我個fd望住我出po